我懷疑超速炒電單車果條友，係因為藏毒先拒捕

而家仲一堆打手周圍想洗黑變白
怪返警察同七人車轉頭
大家覺得推測合唔合理？

都幾恐怖
26 車友都幾多 on9